{"id":"846","title":"RECHTSREFERENDAR(m\/w) WAHLFACH \u201eWIRTSCHAFT\u201c bzw. \u201eARBEITS-UND SOZIALRECHT\u201c","description":"*IHRE AUFGABE:*\r\nIm Rahmen Ihrer Ausbildung unterst\u00fctzen Sie f\u00fcr die Dauer von mindestens 3 Monaten unsere Volljuristen bei der Vertretung unserer Interessen in allen Rechtsfragen der unternehmerischen Praxis. Der Schwerpunkt Ihres Einsatzes liegt hierbei in dem von Ihnen belegten Wahlfach \u201eWirtschaft\u201c oder \u201eArbeits-und Sozialrecht\u201c. Wir bieten Ihnen einen breit gef\u00e4cherten, praxisnahen Einblick in die T\u00e4tigkeit eines Unternehmensjuristen. Sie werden unter Anleitung unserer Juristen Fragestellungen weitgehend selbstst\u00e4ndig am praktischen Fall l\u00f6sen. Hierbei haben Sie Gelegenheit zu interdisziplin\u00e4rer Arbeit mit anderen Fachabteilungen, zur Teilnahme an Besprechungen bzw. zur Wahrnehmung von internen und externen Terminen, auch bei Gericht bzw. Beh\u00f6rden.\r\n\r\n*IHR PROFIL:*\r\nIhre fachliche Kompetenz k\u00f6nnen Sie durch Ihr bestandenes 1. Staatsexamen (Pr\u00e4dikat) belegen. Team- und Kommunikationsf\u00e4higkeit sowie Verst\u00e4ndnis auch f\u00fcr fachfremde Belange sind unabdingbare Voraussetzungen f\u00fcr den Erfolg Ihrer T\u00e4tigkeit in unserer Rechtsabteilung. Aufgrund der Internationalit\u00e4t unseres Unternehmens setzen wir gute Englischkenntnisse voraus.\r\n\r\nHaben wir Ihr Interesse geweckt? Dann freuen wir uns auf Ihre Bewerbung.\r\n","how_to_apply":"www.rehau.de\/karriere","company":"REHAU AG + Co","company_homepage":"http:\/\/www.rehau.de","zipcode":"95111","city":"Rehau","state":"Bayern","country":"Deutschland","job_version":"1","expiration_date":"11.05.2011","expiration_date_ts":"1305064800","date_added":"30.03.2011","date_added_ts":"1301467363","view_count":"4"}