{"id":"883","title":"Referent \/ Referentin f\u00fcr Umwelt und l\u00e4ndliche Entwicklung","description":"\t\t<p>Das Unternehmen:<\/p><p><br><\/p>Das evangelische Zentrum L\u00e4ndlicher Raum - Heimvolkshochschule \r\nKohren-Sahlis e.V. ist eine kirchliche Bildungseinrichtung, die zuk\u00fcnftig zu den \r\nThemenschwerpunkten \"Kirche und l\u00e4ndliche Entwicklung\", \"Umwelt und \r\nl\u00e4ndliche Entwicklung\", sowie \"Kirche und Diakonie im l\u00e4ndlichen Raum\" \r\nTagungen, Seminare und Bildungsangebote entwickeln und durchf\u00fchren wird.\r\nDar\u00fcberhinaus gibt es einen Pool \"bunter\" Seminar- und Projektangebote, \r\ndie von G\u00e4sten und G\u00e4stegruppen des Hauses gebucht werden k\u00f6nnen.  Das \r\nHaus selbst verf\u00fcgt \u00fcber entsprechende R\u00e4umlichkeiten f\u00fcr Seminare, \r\nVortr\u00e4ge und stellt \u00dcbernachtungsm\u00f6glichkeiten sowie eine \r\nVollverpflegung f\u00fcr G\u00e4stegruppen, Tagungen etc. bereit.<p><br><\/p>\r\n\r\n<p><strong>Stellenausschreibung:\r\nReferent f\u00fcr Umwelt und L\u00e4ndliche Entwicklung<\/strong><\/p>\r\n\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n\r\n<p>Beim\r\nEvangelischen Zentrum L\u00e4ndlicher Raum \u2013 Heimvolkshochschule Kohren-Sahlis ist\r\neine Stelle als Referent \/ Referentin f\u00fcr Umwelt und l\u00e4ndliche Entwicklung zu\r\nbesetzten.<\/p><p><br><\/p>\r\n\r\n<p><strong>Bewerbung und Bewerbungsfrist:<\/strong> Ihre Bewerbung richten Sie bitte bis zum 31.05.2011 an:<\/p><p><br><\/p><p>Evangelsiches Zentrum L\u00e4ndlicher Raum - Heimvolkshochschule Kohren-Sahlis<\/p><p>z.H. Direktor Friedemann Affolderbach<\/p><p>Pestalozzistra\u00dfe 60a<\/p><p>04655 Kohren-Sahlis<br><\/p><p><br><\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p><strong>Aufgabengebiet:\r\n<\/strong><\/p>\r\n\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n\r\n<p>Das\r\nAufgabengebiet umfasst die inhaltlich-konzeptionelle Entwicklung und Umsetzung\r\ndes Themenfeldes Umwelt und l\u00e4ndliche Entwicklung. Im Mittelpunkt steht die\r\nAuseinandersetzung mit \u00f6kologischen Perspektiven und deren Einfluss auf die Entwicklung\r\ndes l\u00e4ndlichen Raumes. <\/p>\r\n\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n\r\n<p>Arbeitsschwerpunkte\r\nsind:<\/p>\r\n\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n\r\n<p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\r\nBildungsveranstaltungen\r\nund Seminare zu den Themenbereichen Umwelt-, Natur- und Tierschutz, Landwirtschaft\r\nund nachhaltige Entwicklung <\/p>\r\n\r\n<p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\r\ndie\r\nBearbeitung von Fragen und die Verantwortung f\u00fcr Projekte des Umwelt- und\r\nKlimaschutzes der Ev. - Luth. Landeskirche Sachsens. Diese sollen u. a. in\r\nBildungsangeboten aufgenommen und mit verschiedenen Partnern innerhalb und\r\nau\u00dferhalb der Landeskirche bearbeitet werden.\u00a0\r\n<\/p>\r\n\r\n<p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<strong>Voraussetzungen:\r\n<\/strong><\/p>\r\n\r\n<p><br><\/p>\r\n\r\n<p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Kompetenzen und Erfahrungen in den\r\nBereichen Umwelt-, Natur- und Klimaschutz bzw. Umweltmanagement sowie Erwachsenenbildung<\/p>\r\n\r\n<p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 abgeschlossenes Fachhochschul- bzw.\r\nHochschulstudium oder ein vergleichbarer Abschluss m\u00f6glichst mit Berufspraxis in den Bereichen\r\nNaturwissenschaft, Landwirtschaft, Geistes- bzw. Sozialwissenschaft, P\u00e4dagogik <\/p>\r\n\r\n<p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 theologische Urteilsf\u00e4higkeit im Blick\r\nauf die zu bearbeitenden Themenfelder <\/p>\r\n\r\n<p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 eigenverantwortliche Arbeitsweise, Organisationsf\u00e4higkeit,\r\nKommunikations- und Teamf\u00e4higkeit<\/p>\r\n\r\n<p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Mitgliedschaft in einer Gliedkirche der\r\nEKD<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Besitz des F\u00fchrerscheins f\u00fcr PKW<\/p>\r\n\r\n<br>Weitere Details zur Ausschreibung finden Sie auf unserer Homepage:<br>www.hvhs-kohren-sahlis.de<br><br>\t","how_to_apply":null,"company":"Evangelisches Zenrtum L\u00e4ndlicher Raum - Heimvolkshochschule Kohren-Sahlis e.V.","company_homepage":"http:\/\/www.hvhs-kohren-sahlis.de","zipcode":"04655 ","city":"Kohren-Sahlis","state":null,"country":null,"job_version":"2","expiration_date":"16.05.2011","expiration_date_ts":"1305496800","date_added":"04.04.2011","date_added_ts":"1301922089","view_count":"47"}